頭先打算用$1買旗，賣旗個呀婆話最少都要$5...

頭先落街果陣見到個呀婆賣旗，跟住話自己周身骨痛，咁我咪諗住幫佢買支旗，點知散紙包得果兩個五毫子同一個一蚊，咁咪拎個一蚊出黎幫佢買

點知正想放落佢個袋果陣，佢突然拎開個袋，大約講左句「哎呀，後生仔，而家買旗起碼都要五蚊，一蚊好肉酸呀，唔收唔收，拎五蚊出黎啦」

跟住我頭也不回地走左

買旗都要比人坐地起價 食屎啦廢老

支持

星期二無旗買

我捐夠100蚊，唱散哂做1蚊再掟鳩佢㖭，嫌少呀啦

支持
廢老唔屌唔得

今日星期二喎

幾時有得嘟

佢個袋寫幫邊間賣

成日都覺得賣旗既呀婆都係呃錢多，有靚女學生先幫手買

冇錯
俾100蚊佢地

呀婆，兩蚊搭車都好肉酸呀

回樓上班巴絲
今日係有賣旗㗎
自己睇啦

答佢本身諗住唔洗你找，肉酸得過你個樣 ？找返5毫黎

同佢講係比你既帛金黎, 唔係買

本心做善事就睇心意 咩1$唔收 真既又點?

廢老係咁㗎啦 自以為自己好巴閉 話一就一話二就二

星期三同星期六先有旗賣㗎

唔係幫廢老 但唔多信係真

多謝巴打
原來有得睇

你試下比$1
總有幾個串返你

冇留意

籌款唔一定賣旗

無撚用

佢係拎籌款許可，唔代表係賣旗。一般係賣獎券或者好似SPCA 咁買物籌款。

賣旗係星期三同星期六

同佢講以後唔好搵我呢種cheap精買旗

細個覺得用1蚊買旗好姑寒
而家覺得啲慈善機構食屎啦 9成落格先捐1成
食屎啦呀婆 放入旗袋係贊助個總理買跑車住靚樓咋

D錢又唔係佢袋

要買都只係會幫小朋友買
mou低俾小朋友痴旗好warm的

籌款同賣旗兩樣野黎

作故仔? 咩機構先? 有無睇清楚

睇錯野 自膠

樓主吹水大王

咁你咪同佢講
果1蚊係帛金

佢會話最少要$5

夠鐘食藥未？

on9
咩叫多多益善少少無拘呀？
阿婆 你食撚咗屎定依家賣旗有commission分呀？

咁你同佢講帛金5蚊夠比五個廢老架啦

大家冇遇過咩？
西你面都有掛
就算唔係$1
見你比得少都會黑口黑面

屌你老母 星期二賣咩撚野旗 打手開post睇時間啦

間機構呀婆有份？定賣旗有佣分丫

有分賣旗日同一般籌款 今日應該唔俾賣旗

同佢講比你買棺材用 入完走

起完樓主底先發現唔少連登仔都中意ff同作故仔

佢會話$1唔夠

擺明扼人

試過買旗拎散銀出嚟 條八婆同我講有無廿蚊紙 我話無咪走 連散銀都唔撚要仲要限我比幾多 痴撚線
不過見佢個袋好多廿蚊 唔知係佢自己擺入去定香港人真係咁撚蠢

琴日淘大都有人賣旗話幫山區兒童

應該係咁啲人先比$20入去

如果1,2蚊幫下人咪算 而家限我20蚊 感覺叫我用20蚊買張貼紙 咁咪白痴囉

會唔會係賣緊類似明愛賣物會券個啲

樓主擺明呃人

以為樓豬阿婆都吊

阿婆,有冇你咁肉酸?

正戇鳩,呢個年代仲買旗

呀婆 個$1俾你架
仲有粒糖俾你個仔

性騷擾

真心咩
以前賣過 入銀個啲從來無睇佢入幾多錢

琴日朝早返工輕鐵站見到有阿婆賣旗...
仲要得佢一個賣
我頭也不回走左

咁撚on9
憑咩要我比5蚊？依家比1蚊你都係你乜都冇做咁比你仲要話翻人轉頭
我比乞丐呀5蚊都係佢用 比你？有1蚊係比有需要既人都偷笑

仲有人賣旗
班高層fatfat到就人體自爆喇

星期三舉行賣旗籌款。 賣旗時間為賣旗日的上午七時至下午十二時三十分。

日期時間都唔match

哎呀，樓主，雖然而家好多廢老都好乞人憎，但你都唔洗作個故仔出黎呃人咁肉酸架

樓主

係囉

要唔要唔要就柒

毒撚做好事都要畀廢老蝦

樓主咩心態...要作野屈人 好痴線

放張陰司紙落去得唔得

有人話得星期三同星期六先有
巴打證明咗唔係

長期輪椅車隊，阿婆膠箱陣嗰啲擺明搵笨柒。

佢地通常有個極簡陋嘅易拉架同得一張殘哂嘅單張，上網查下機構名就知有無真正提供服務。

問佢係咪合法籌款佢就求其show張非牟利團體註冊出嚟扮哂嘢。

全部都係消費社會同情心嘅仆街。

屌你老母 作故仔屈阿婆做乜

佢唔會show
通常唔理你
求其打發你走

可能賣假旗

唔係季生妹唔會買旗

Agger

你意思係扮賣旗？
呃錢？

前幾年都試過 個呀婆追住我嚟賣旗（但個陣好趕時間 ）
咁拎左個$5買 佢好大聲咁話我孤寒

又老作

我個呀婆好過你果個

印象中八月尾東華三院賣旗

我而家連1毫子都唔會俾佢地 自從大陸班友發現香港人好有善心之後
香港已經越黎越多呃人錢 用我地D辛苦錢去幫佢地高層享福?

唔買啦，搵笨柒。
又唔見個社會照顧下我？
我既一蚊個value 真係大到你都唔信

唔會買旗, 有心幫人我買飯盒比人算數

依家賣旗都有最低消費

見到靚女學生通常會將啲錢放係佢地手到

試過畀啲拎箱仔嘅呀婆西面
又係佢叫我捐 我捐兩蚊你又黑面
老俸要畀你咩

不嬲唔買
有可能比黑社會

會唔會啊

試過

接觸

正一冚家產齊來種樹

會㗎
好似乞兒集團咁

舉個例 成日見坐住輪椅扮傷殘叫你捐錢果D集團
以前公司個清潔阿姐比佢地老屈話撞到佢地
要馬上賠錢 之後隔離仲有個人走埋去話佢係律師
果班傷殘黨成日都見係唔同地方叫人捐錢

巴打又作文釣窮撚

呢條友成日出 post 釣啲窮撚上水恥笑

冇作
認真post還認真post
至多下次加「認真」標示下

下
我唔出窮撚post
我出中學遺憾post架喎...

巴打下次記得揀星期三同星期六先出post啦

今日有賣旗
你睇上面有幾個巴打都話見過

其實樓主係咪講緊D 賣旗黨日日都可以賣旗咋?

試過星期六有對母女賣旗 我比$1蚊 佢即刻黑我面 唔該都冇句 連個貼紙都係我自己拎

咁乜...

一係你吹水 一係你賣襯左賣假𣄃

其實樓主係咪想幫連登仔做智力測試
星期二仲要夜晚出po話有人賣旗擺明假膠
咁都有成千個正評

唔係...

叫佢幫我含就有五蚊

佢係咪會自己開個袋拎錢

你呢個係社署發出公開籌款許可證可以擺捐款箱同籌募嘅地點，唔同賣旗。賣旗只有星期三同星期六先有，條link如下

以前有排好興假扮賣旗其實自己袋
星期幾都走出黎
係咪遇到假賣旗

極度懷疑個阿婆係假賣旗，可能d貼紙同埋個袋都係佢自己既，整張貼紙都幾蚊啦，而你比一蚊佢，廢老咪覺得自己冇賺咪叫你比多d lo

好似係集團式...？

其實幫手賣過旗既人應該都知
話撚知你入幾多錢丫
重點係貼撚晒手上啲旗

作文作好啲啦 廢老都屈

以前試過
不過唔肯定

我夠試過賣旗啦中學果陣

就係呢種廢老影衰全港老人家

你比呀婆起你價入五蚊咁好囉.
十年前我係九龍灣巴士站等車有個廢老行過黎見人就問買唔買獎券,個陣我見無人彩佢咪好心摷銀包比張十蚊佢買張啦.
啊!我屌佢老母!!!屌鳩我買得少!見我銀包有幾張一百蚊起馬買二百蚊啦,話我小朋友你重後生啲錢搵得返.
依個時間巴士到站我上車彩佢都戇鳩鳩!咁嘅人都有!

痴線
搶錢咁

樓主呢句好繪形繪聲 完全幻想到d 廢老語氣

以前賣過旗
人地俾5毫子我都笑容滿面
有次有條友入1$,我都笑住幫佢貼旗仔+多謝佢
之後佢係袋潛多張$100出黎入袋

不過我果時心諗其實你俾多1舊水又點,反正又唔係我袋....

成千人正評個ff吹水post

樓豬做咩狂開po寫故仔

中環一至日都有人賣旗

垃圾

仲要呀婆 係咪撞鬼

假貨 唔奇 以前都有人被拉過

我不嬲係佢面前趾左當買左

買支好出奇呀？

好事成雙都唔撚識
2蚊帛金

咪唔買囉，1蚊係肉酸既

5,6年前去賣旗
唔洗兩個鐘無晒貼紙去交旗袋

好少少懷疑呢d都係5毛post專登分化港人搵交嗌

樓主作故仔

通常d阿婆都係呃錢多
成日係街見到d阿婆捕住d人叫佢地捐錢
專捕學生

咁又唔係五毛既

兩登仇老程度，老屈下老人家點會做唔出

希望樓主現實只係個想引人注意既child登仔

咁咪好事成5
佢陷家剷咪一人一蚊

收回＄1。。。。。跟住比條毛佢

買旗既全部都係on9

咁多人負皮做乜
冇嚟常識

諗起以前賣旗，去銀行唱1亳子入晒落袋，之後去網吧打機
夠鐘去交袋，勁重

一腳踢開佢啦...買已經好好...仲 R 多四元....少佢啦

賣旗只可以響星期六同星期三，你個link係籌款，賣旗根本就無